<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Informatica Emmauscollege on Hugo Relearn Theme</title><link>https://emmauscollege.github.io/</link><description>Recent content in Informatica Emmauscollege on Hugo Relearn Theme</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><atom:link href="https://emmauscollege.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Basics</title><link>https://emmauscollege.github.io/basics/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://emmauscollege.github.io/basics/</guid><description>Chapter 1 Basics Discover what this Hugo theme is all about and the core-concepts behind it.</description></item><item><title>Content</title><link>https://emmauscollege.github.io/cont/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://emmauscollege.github.io/cont/</guid><description>Chapter 2 Content Find out how to create and organize your content quickly and intuitively.</description></item><item><title>Shortcodes</title><link>https://emmauscollege.github.io/shortcodes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://emmauscollege.github.io/shortcodes/</guid><description>Chapter 3 Shortcodes Hugo uses Markdown for its simple content format. However, there are a lot of things that Markdown doesn’t support well. You could use pure HTML to expand possibilities.
But this happens to be a bad idea. Everyone uses Markdown because it&amp;rsquo;s pure and simple to read even non-rendered. You should avoid HTML to keep it as simple as possible.
To avoid this limitations, Hugo created shortcodes. A shortcode is a simple snippet inside a page.</description></item><item><title>This could be yours</title><link>https://emmauscollege.github.io/yours/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://emmauscollege.github.io/yours/</guid><description>Chapter 4 This could be yours Start your success story. Now!</description></item><item><title>Tests</title><link>https://emmauscollege.github.io/tests/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://emmauscollege.github.io/tests/</guid><description>Chapter 5 Tests Some pages for internal testing of differnt styles
Code Some testing for different styles used in syntax highlightning and preformatted blocks
Images Some testing for different styles of image links
Links Some testing for different styles of links</description></item><item><title>Opdrachten</title><link>https://emmauscollege.github.io/opdrachten/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://emmauscollege.github.io/opdrachten/</guid><description>We hebben leuke opdrachten
game Opdrachtbeschrijving pdf met preview plaatje Startcode link naar github repo met preview plaatjes leg hier uit hoe je zelf met de startcode aan de slag kunt in replit of gitpod Uitlegvideo&amp;rsquo;s embed of link naar github channel Dit zou ook in de readme.md van de startcode kunnen Documentatie links hier zetten of in de readme.md van de startcode</description></item><item><title>Theorie</title><link>https://emmauscollege.github.io/theorie/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://emmauscollege.github.io/theorie/</guid><description>Hier vind je alle theorie
Intellectueel eigendom Inleiding Tijdens het maken van je website zul je ongetwijfeld gemerkt hebben hoe gemakkelijk het is om informatie van andere webpagina’s over te nemen in die van jezelf. Het was vooraf bekend dat je voor de opdracht geen tekst mocht kopiëren zonder te citeren, maar wellicht heb je wel gebruik gemaakt van afbeeldingen, muziek, of HTML / javascript code. Maar mag dit eigenlijk wel?</description></item><item><title>Tools</title><link>https://emmauscollege.github.io/tools/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://emmauscollege.github.io/tools/</guid><description>Bij informatica maken we gebruik van verschillende tools.
Arduino IDE Wat is de Arduino IDE? De Arduino IDE is een programma waarmee je je Arduino kunt programmeren. De Arduino IDE is beschikbaar voor computers met Windows, Linux en MacOS. Het programma is niet beschikbaar voor iPads en Chromebooks. Functies van de Arduino IDE: code-editor compileren gecompileerde code uploaden naar een Arduino microcontroller (via een USB-kabel) Installeren van het programma De Arduino IDE is gratis.</description></item></channel></rss>