<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Hulpmiddelen on Informatica</title><link>https://emmauscollege.github.io/tools/</link><description>Recent content in Hulpmiddelen on Informatica</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>nl</language><atom:link href="https://emmauscollege.github.io/tools/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Arduino IDE</title><link>https://emmauscollege.github.io/tools/arduino-ide/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://emmauscollege.github.io/tools/arduino-ide/</guid><description>Wat is de Arduino IDE? De Arduino IDE is een programma waarmee je je Arduino kunt programmeren. De Arduino IDE is beschikbaar voor computers met Windows, Linux en MacOS. Het programma is niet beschikbaar voor iPads en Chromebooks. Functies van de Arduino IDE:
code-editor compileren gecompileerde code uploaden naar een Arduino microcontroller (via een USB-kabel) Installeren van het programma De Arduino IDE is gratis. Je hoeft geen account aan te maken.</description></item><item><title>Filius</title><link>https://emmauscollege.github.io/tools/filius/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://emmauscollege.github.io/tools/filius/</guid><description>Wat is Filius? Filius is een programma waarmee je netwerken kunt bouwen en simuleren.
Installeren van het programma Filius is gratis en je hoeft geen account aan te maken. Je kunt Filius op twee manieren starten.
Start Filius in je browser en volg de stappen uit de Readme.md. Dit werkt op (bijna) elk apparaat met een moderne webbrowser. Je hebt een (gratis) account in GitPod nodig. Je browser opent GitPod en op de servers van GitPod wordt een Linux-omgeving met Filius geopend.</description></item><item><title>GitHub</title><link>https://emmauscollege.github.io/tools/github-v2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://emmauscollege.github.io/tools/github-v2/</guid><description>TL;DR Git en GitHub zijn superhandig bij het programmeren, zowel alleen als in een team. Ga naar het stappenplan hieronder om te zien hoe je dit bij het programmeren gebruikt.
Wat is GitHub? GitHub is een website waarop je gemakkelijk je programmeercode kunt opslaan. Je moet het zien als een soort cloudopslag voor je code. Heb je eenmaal een account in GitHub aangemaakt, dan kun je repositories maken. Een repository bevat de code voor één project of opdracht.</description></item><item><title>GitHub</title><link>https://emmauscollege.github.io/tools/github/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://emmauscollege.github.io/tools/github/</guid><description>TL;DR Git en GitHub zijn superhandig bij het programmeren, zowel alleen als in een team. Ga naar het stappenplan hieronder om te zien hoe je dit bij het programmeren gebruikt.
Wat is GitHub? GitHub is een website waarop je gemakkelijk je programmeercode kunt opslaan. Je moet het zien als een soort cloudopslag voor je code. Heb je eenmaal een account in GitHub aangemaakt, dan kun je repositories maken. Een repository bevat de code voor één project of opdracht.</description></item><item><title>Gitpod</title><link>https://emmauscollege.github.io/tools/gitpod/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://emmauscollege.github.io/tools/gitpod/</guid><description>Wat is Gitpod? Gitpod is een online editor (en veel meer) De Gitpod editor is gebaseerd op VS Code. VS Code is een heel populaire editor onder professionele programmeurs. Gitpod werkt op elk apparaat met internettoegang en een moderne webbrowser, er is geen installatie van apps of programma’s nodig Je code wordt direct bewaard op de Gitpod servers, inclusief oude versiesLETOP: In de gratis versie van Gitpod wordt je code van Gitpod verwijderd als je twee weken niets doet.</description></item></channel></rss>